有冇人覺得同人社交好攰？

永遠如果有三個人或以上， 自己都係多咗嗰個。 其他人喺度傾， 我唯有扮冇嘢玩手機 唔同佢哋傾， 但實際上係根本融入唔到。

唔想傾咪唔傾